{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 체리"
    },
    "text": "当ホテルは清潔で広い客室を提供し、リーズナブルな価格を提示します。 入室時間も迅速に処理され、待合時間も十分に設けられています。 また、このホテルはコストパフォーマンスに優れ、打ちたい消費者におすすめの尚武地区·ブラジルの中心に位置しています。 迷わずにこのホテルのチェリーロを選択してみてください。 周辺にはミョンガウォンやアウトバックのようなグルメ店があり、徒歩1分以内にアクセスできます。 駐車に関する注意事項としては、車体の高い車両である小型RV、レイ、RV、SUVなどは駐車できません。 このような理由でキャンセルはできませんので、予約前に必ずご確認ください。 CHERRY & YANOLJAと共にするCHERRYだけの長所は次の通りです。 まず、リーズナブルな価格で先着順で5,000ウォン割引クーポンを提供する点です。 ですから、この瞬間が絶好のチャンスだと言えます。 また、客室は広くて清潔に保たれており、出張や旅行でたくさんの荷物を持って来られるお客様にも適しています。 最後に、最大10時間の利用時間を提供しており、早めに予約すればするほど、より利益を得ることができます。 ただし、基本的にチェックイン時の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。 実際に割り当てられる客室はチェックインの際に決定され、画像と異なる場合があります。 また、オンシーズンや特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当ホテルは清潔で広い客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "当ホテルはリーズナブルな価格を提示しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの待ち時間はどのくらいですか？",
            "answer": "入室時間も迅速に処理され、待合時間も十分に設けられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは尚武地区・ブラジルの中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺にはミョンガウォンやアウトバックのようなグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "駐車に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "車体の高い車両である小型RV、レイ、RV、SUVなどは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "何故キャンセルができないのですか？",
            "answer": "キャンセルはできませんので、予約前に必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "このホテルでは先着順で5,000ウォン割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなお部屋が用意されていますか？",
            "answer": "客室は広くて清潔に保たれており、出張や旅行でたくさんの荷物を持って来られるお客様にも適しています。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時間までですか？",
            "answer": "最大10時間の利用時間を提供しております。"
        },
        {
            "question": "何人までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "基本的にチェックイン時の基準人数は2人ですが、追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "実際に割り当てられる客室はどうなりますか？",
            "answer": "実際に割り当てられる客室はチェックインの際に決定され、画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は特定の日や祝日に変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 492
    }
}